邊度最識合係車到仆嘢

大家不妨交換下資訊

人在做，車在震。

條女屋企樓下

室彍停車場

示意圖:

以前海運大廈停車場頂樓係一個好地方

橋就我度

車就你震

屋企個車房

彌敦道

講左出黎適合都變唔適合啦

隧道收費站

彌敦道亞皆老街十字路口，開篷車唔該

話咗你知我仲使去嘅？

青衣太古油漆廠個頭

我玩開過山車車震

好開揚喎清